[葵涌JJ要爆了] 熄燈啦 DLLM

好撚光呀
T_B之前講完熄左幾個月燈，近排又開返，側邊啲樓都比啲光照到光哂
可以向邊投訴？

真係好光 無限月讀咁

推到佢熄燈

只係幅圖都覺得炫眼...